**Случайное приключение**  - это настольная ролевая игра, в которую я, создатель этой игры, хочу включить все то, что люблю сам. Основными принципами, которыми я руководствуюсь являются:
- Случайность
- Простота
- Полноценность
- Кубики
- Универсальность

**Случайность** - означает, что все в этой игре может быть сделано без вмешательства мастера. Конечно, вы можете взять мастера, который будет чуть больше подгонять игру под нужды команды, однако заложенный в этот принцип смысл этого не подразумевает.

**Простота** - простота подразумевает доступность правил для каждого. Они должны быть понятными, включать в себя поясняющие справки и листы гайдов для определенных ситуаций.

**Полноценность** - система включает в себя правила по генерации и обыгрывании приключений, исследований, персонажей и их развития, мира, флоры и фауны, политики, культуры, технологий и богов и т.д.

**Кубики** - система строится на стандартном наборе игровых кубиков для ролевых игр: d4, d6, d8, d10x2, d12 и d20. Это обусловлено тем, что классические подземелья и драконы слишком сложны для многих. По этой причине люди меняют системы, некоторые из которых не используют весь этот набор кубиков, что лишает удовольствия при их использовании.

**Универсальность** - эта система подойдет как для фентезийного приключения, так и для космической оперы.

# Содержание

- [[Ход игры]]